老老實實，你care唔care男仔戴咩錶？

正 好撚care
負 i dont give a fuck

你care?

唔係戴咩多啦A夢啊， Hello Kitty嗰啲就得架啦

I don't give a shit

on9仔先帶錶
有錢人除外

我載G-shock是咪好廢

雞先care

其實點解啲男仔要戴ro?
生活冇野追求，彌補虛榮心？

有得同男仔出街先算啦

冇

戴多啦a夢但好似古天樂咁靚仔，又有幾層樓揸手點計先

「戴咩錶？」，定係「有無勞？」